班賤種蝗去哂邊呀

今年邊個冠軍？

你估好似獌狗咁柒左都仲會出黎咩

冬天的冠軍